蒼井空新婚兩月疑有孕

被支那網民尊稱「蒼老師」的日本女星蒼井空，剛於今年元旦宣布下嫁既不是帥哥也沒有錢的DJ NoN，婚後如常透過社交網站公開生活片段，昨日她上載與一眾閨密的合照，雖然拿着酒杯，但有眼利的網民卻發現，現年34歲的她刻意穿著鬆身上衣，加上面容略見浮腫，於是惹來懷孕忖測：「蒼井老師胖了，難道有寶寶嗎？」截稿前她仍未回應。

（即時娛樂）

肥就代表有咗

咁鄭少秋有幾多個孫

報紙佬把口都幾衰

望過佢腳指有陰影

有BB點會飲酒，報紙佬⋯

好幾年前佢自己宣布左唔會生到仔

唔覆佢就加個疑字係標題唱到咁大

刮宮仲生到仔?

就算係真
老豆又係邊個先

有仔，正，拍大肚av

之前篇新聞又話佢無得生bb既

唔9up 冇人睇

拍大肚av 一定要排隊灌精先正